\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Bist zu uns wie ein Vater} 
\index[in]{Bist zu uns wie ein Vater} 
\index[in]{Vater, unser Vater} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Bist zu uns wie ein Vater} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Vater, unser Vater} 
 
\begin{tabbing}
\\
1. Bist zu u\=ns wie ein Vater, der sein K\=ind nie verg\=isst,\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf E\\
1. Bist zu uns wie ein Vater, der sein Kind nie vergisst,\\
der trotz all seiner G\=r"o"se immer \=ansprechbar i\=st.\kill
\>\bf cis\>\bf A\>\bf E\\
der trotz all seiner Gr"o"se immer ansprechbar ist.\\
Deine H\=errschaft soll kommen, das, was \=du willst, gesch\=ehn.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf E\\
Deine Herrschaft soll kommen, das, was du willst, geschehn.\\
Auf der Erde, im H\=immel sollen \=alle es s\=ehn.\kill
\>\bf cis\>\bf A\>\bf E\\
Auf der Erde, im Himmel sollen alle es sehn.\\ \\
Ref.: Vat\=er, unser V\=at\=er, alle \=Ehre \=deinem Nam\=en,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf A\>\bf E\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\\
Ref.: Vater, unser Vater, alle Ehre deinem Namen,\\
\ \ \ \ \ \ \ \=Vat\=er, unser \=Vat\=er, bis ans \=Ende der \=Zeiten. \=Am\=en.\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf A\>\bf E\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ Vater, unser Vater, bis ans Ende der Zeiten. Amen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Gib uns d\=as, was wir brauchen, gib uns h\=eut unser Br\=ot\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf E\\
2. Gib uns das, was wir brauchen, gib uns heut unser Brot\\
und vergib uns den \=Aufstand gegen d\=ich und dein Geb\=ot\kill
\>\bf cis\>\bf A\>\bf E\\
und vergib uns den Aufstand gegen dich und dein Gebot\\
Lehre uns zu vergeben, so wie d\=u uns verg\=ibst.\kill
\>\bf A\>\bf E\\
Lehre uns zu vergeben, so wie du uns vergibst.\\
Lehre uns treu zu dir zu st\=ehen, so wie d\=u immer l\=iebst.\kill
\>\bf cis\>\bf A\>\bf E\\
Lehre uns treu zu dir zu stehen, so wie du immer liebst.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Nimm Ged\=anken des Zweifels und der \=Anfechtung f\=ort,\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf E\\
3. Nimm Gedanken des Zweifels und der Anfechtung fort,\\
mach uns frei von dem B\="osen durch dein m\="achtiges W\=ort.\kill
\>\bf cis\>\bf A\>\bf E\\
mach uns frei von dem B"osen durch dein m"achtiges Wort.\\
Deine Macht hat kein Ende, wir vertr\=auen dar\=auf,\kill
\>\bf A\>\bf E\\
Deine Macht hat kein Ende, wir vertrauen darauf,\\
bist ein herrlicher He\=rrscher und dein R\=eich h"ort nie \=auf.\kill
\>\bf cis\>\bf A\>\bf E\\
bist ein herrlicher Herrscher und dein Reich h"ort nie auf.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
Im Funken ist eine Strophe nur zwei Zeilen lang.
\end{small}

\begin{angaben}{0}
Worte: Christoph Zehendner
Weise: Hans Werner Scharnowski\\
FU: Nr. 41 TS: 38
\end{angaben}

% Rahel Karkos
